醒目既睇下新聞 塞就食佢老母早餐再番啦，塞鳩啲藍絲就啱

facebook有藍絲朋友 ＋ 區選前幫黃藍經濟圈收料